（武漢肺炎）河南民間積極舉報武漢出走既人

咁都有批鬥

有啲似文革嗰陣咁，連親生仔女or老豆老母都唔放過

痴撚線

紅衛兵基因

今次係老豆老母舉報仔女，廢老真係好怕死

呢個舉報真係冇問題 帶你班撚樣去CHECK下姐
一陣發病真係成條村BYE鳩BYE

各省自立山頭

上次來港打人班福建幫， 會唔會有人有資料呢

符合蟈情
大難臨頭各自飛

Nonono 班紅衛兵老咗

陳健波：大家一家人唔可以隨便封
我建議將陳健波屋企轉做收容所

河南防疫算係咁多個省最好

呢種篤灰我支持啊，唔通陷家產好咩。

武漢個tg谷又比班香港人破壞左

連登班大中華左膠做咩唔屌河南人係紅衞兵，平時連登仔一做咩就話人批鬥

都仲係個班，真係害人不淺

呢班廢老後生文革果時，就批鬥自己父母長輩
依家年老就督灰自己啲仔女

內鬥

有人話呢班紅衛兵當年跳忠字舞 老左跳廣場舞 其實係同一班人

一次疫症爆發，揭露原來文革一直冇停過。心寒！

拜託以後唔好吹水話自己到達乜嘢小康水平。恐怖管治之下，乜撚野康都無意義。

不能相提並論吧 唔通由得佢周圍走
成條村一齊陪葬咩
正如個仔殺左人 篤灰也不為過

全世界都要篤灰啦

支那邊咁得閒同你check, 是但埋晒啲武漢人咪冇事

民風剽悍

中國人最團結

後生果時鬥自己老竇老母，老左之後篤自己仔女灰中國點解變鬼國就係因為啲忠良之士喺文革果陣比呢啲流氓鬥死曬

舉報應該有錢收？好市民獎？

量下體溫就算.

敵人既敵人就暫時係朋友

香港醫院唯一防線 一 廣東

如果香港聽日都係咁你會唔會'大義滅親'

我信香港人

隔十條街都會舉報

諗起早2日，扔低子女係機場，自己走先 個單

哇屌你 大難臨頭各自飛 屌你！

傳到病毒通街都係，睇下遲下上海會唔會大爆發

過埋農曆新年見真章

最新宗數：1750宗

計返年齡同一班人黎 後生批鬥父母 長大舉報仔女

互害形社會

個省長做到野

係武漢定出嚟嘅就係暴動

其實又唔係捉去打靶隔離一排費事你野到人都好正常

中國人好基因

咪就係
點解唔舉報

佢地對政府不滿 翻牆出黎講

雖然睇佢地狗咬狗好搞笑
但都係啱嘅

有錢收就變左偷運武漢病人再去舉報

陳秋實出黎表揚未？

我希望佢哋陷国鏟

同班藍絲唔理自己仔女一鳩樣
真心覺得 支那人唔抵可憐

好似有youtuber爆料
$18000包車，貴足10倍

無限♾

中國人自私，不意外

支那只要有錢，殺頭生意都有人做

文革殘餘思想

今次鬥自己個仔

捉知青+開批鬥大會

爹親娘親，不及刁主席親

刁大大話要全面抗疫，仔女既野，死左咪最多生返個

香港爆發時
部份區封，然後有親戚偷走出區
大家篤唔篤?

又係河南

人鬥人is coming to town

人民批鬥人民

又話AI人面識別好撚勁

鬼同武漢人有親
隔10公里都報

活埋 / 生前火化

豫獨萬歲

香港人值得效法

痴線得過因為係一家人所以唔封關繼續由得啲潛在病人偷走入嚟？

其實咁樣幾好 減少傳播機會

包庇又話自私害死人
舉報又話係批鬥
兒登真係令人大開眼界

遍地開花

其實怕死好事嚟
好過香港班廢老唔怕死口罩都唔撚戴仲要日日出街

其實佢地知唔知
偉大嘅終蟈係有監控

牛b

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

內戰喇

湖北就快好似當年概新加坡一樣被獨立。

廢老條命一早係黨咖啦，唔係怕死只係跟著黨路線走

今日河南確診多左十倍

佢地咁勤力都阻止唔到爆發 RIP

同連衞兵差唔多

文革基因突然有用

河車人好多喺大城市做野
過年返鄉規模比其他省份大
而且緊接湖北
未封城前已經大量人口經武漢返晒去
近一星期起圍牆封路已經係太遲

班由武漢走難出黎既人心虛，唔肯自我隔離，俾人篤出黎都係好事喎

支共一開始封鎖消息搞到好多武漢人/武漢做野既外省人週圍去左播毒，到冚唔住封城已經遲左

如果春運前封武漢可能好好多

唔通林鄭咩 我而家只希望廣東省封關炸 都唔望林鄭關

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

捉到坐7年 依家仲有社會系統出到黎咩都唔做得 依d老豆老母 斷絕關係

好事

大義滅親有咩問題？

文革2.0 父母仔女互相批鬥

驚就驚在唔係帶你去check下咁簡單

淨係帶你去同其他武漢同胞一齊都死

不過今次咁做係啱嘅

香港人幫下蝗國捉逃兵啦

紅衛兵條基因

河南做到咁絕都已經大爆發
12月尾開始做嘢都頂唔住

中國人的榮耀 又可以互相篤灰

篤灰